梁朝偉潮玩花花filter 尷笑樣cute爆迷到眾生！！！

手仔擺得好可愛

好可愛呀
好想啜佢面豬登！！！
小美俾偉偉個cute樣搞到呼吸唔到了！！！
岩岩叫左白車準備送醫！！！

Me:

我頂唔緊啦

好撚得意

眾生=小美

明明就唔係

you take wai wai me take ka fai ok?

CLS

家燕媽媽張相

No problem

56仲咁撚得意點算

是我

好想同朝偉咬花格劍！！！

家燕老母

-;-

00

-3-?

食電子煙？

我偉？

屌，隻手支野又好似喎
好想俾偉偉兜口兜面噴煙

樓主真身係咪杜如風

渣住支乜

Vape

加左filter變到好似街邊阿叔咁